msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: None\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-23 01:41-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-23 01:41-0600\n"
"Last-Translator: None\n"
"Language-Team: None\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Bye."
msgstr "再见。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Who are you?"
msgstr "你是谁？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Okay."
msgstr "好的。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Okay..."
msgstr "好吧……"

#. ~ Overmap terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\Locations\locations.json
msgid "wasteland outskirts"
msgstr "荒地郊区"

#. ~ Description of mutation "Marked of the Vampire"
#. ~ Description of mutation "Item Validated"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\Mutations\mutations.json
msgid "NPCs will check your progress with this trait."
msgstr "NPC会用这个特质来检查你的进度。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Bye..."
msgstr "拜拜。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "Oh, okay..."
msgstr "哦，好吧…"

#. ~ MOD name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\modinfo.json
msgid "Vampiric Stuff + Arcana Mod Extension"
msgstr "吸血鬼+奥术扩展"

#. ~ Description of MOD "Vampiric Stuff + Arcana Mod Extension"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\modinfo.json
msgid "Links Vampiric Stuff and Arcana for various new contents and features."
msgstr "连接吸血鬼mod和奥术mod，产生各种新的内容和特性。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\Items\items.json
msgid "arcane token"
msgid_plural "arcane tokens"
msgstr[0] "神秘硬币"
msgstr[1] "神秘硬币s"

#. ~ Description of "arcane token"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\Items\items.json
msgid "A small coin made out of scrapped metal, possibly minted by handcrafting. It is beautifully etched, showing valuability for something."
msgstr "用废弃金属制成的小硬币，可能是手工铸造的。它蚀刻得很漂亮，显示了某些价值。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\Mutations\mutations.json
msgid "Marked of the Vampire"
msgstr "吸血鬼标记"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\Mutations\mutations.json
msgid "Item Validated"
msgstr "项目已验证"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "It fits in my collection. Want to sell these to me?"
msgstr "它适合我的收藏。想把这些卖给我吗？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your 15 essences!"
msgstr "对！这是你要的15个源质！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your 7 essences!"
msgstr "对！这是你要的7个源质！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "I got no more..."
msgstr "我没有更多…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "I have to collect more..."
msgstr "我要收集更多…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "I want to sell something else..."
msgstr "我想卖点别的…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your 8 blood essences!"
msgstr "对！这是你要的8个猩血源质！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your 5 blood essences!"
msgstr "对！这是你要的5种猩血源质！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your 22 dull essences!"
msgstr "对！这是你要的22个阴黯源质！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your 15 dull essences!"
msgstr "对！这是你要的15个阴黯源质！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one crystallized essence!"
msgstr "对！这是你要的璀璨源质！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one wind fragment!"
msgstr "好！这是一块风碎！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one amorphous amber!"
msgstr "好！这是一颗无定形琥珀！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one crystallized tear!"
msgstr "好！这是一颗蓝色晶泪！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one shadow gem!"
msgstr "好！这是一颗暗影宝石！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one twisted bone!"
msgstr "好！这是一个扭曲骨头！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one cracked knucklebone!"
msgstr "好！这是一节断裂的指骨！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one wyrmskin fragment!"
msgstr "对！这是你的一块虎皮碎片！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one monstrous fang!"
msgstr "好！这是一颗巨兽尖牙！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one iridescent plate!"
msgstr "好！这是一块五彩斑斓的组织！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one engraved stone!"
msgstr "对！给你一块雕文石块！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one petrified heart!"
msgstr "好！这是一颗石化之心！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one incorruptible sword!"
msgstr "好！这是一把不朽之剑！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one hammer of the hunter!"
msgstr "好！这是一把猎人之锤！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one spear of pestilence!"
msgstr "好！这是一把瘟疫之矛！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one druidic staff!"
msgstr "好！这是一把德鲁伊法杖！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemprocess.json
msgid "Yes! Here's your one cursed blade!"
msgstr "好！这是一把诅咒之刃！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 1 token for every 15 essences you bring to me."
msgstr "你每给我带来15种香精，我就给你一个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 205$ for every 15 essences you bring to me."
msgstr "你每给我带来15种香精，我就给你205美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 90$ for every 15 essences you bring to me."
msgstr "你每给我带来15种香精，我就给你90美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 30$ and 1 token for every 15 essences you bring to me."
msgstr "你每给我带来15种香精，我就给你30美元和1个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 1 token for every 8 blood essences you bring to me."
msgstr "你每给我带来8种血精，我就给你1个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 265$ for every 8 blood essences you bring to me."
msgstr "你每带8个猩血源质给我，我会付你265美元作为报酬。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 90$ for every 8 blood essences you bring to me."
msgstr "你每带8个猩血源质给我，我会付你90美元作为报酬。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 55$ and 1 token for every 8 blood essences you bring to me."
msgstr "你每带8个猩血源质给我，我会付你55美元和一个代币作为报酬。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 1 token for every 22 dull essences you bring to me."
msgstr "你每给我带来22种无趣的香精，我就给你一个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 305$ for every 22 dull essences you bring to me."
msgstr "你每给我带22种无趣的香精，我就给你305美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 105$ for every 22 dull essences you bring to me."
msgstr "你每给我带22种无趣的香精，我就给你105美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 75$ and 1 token for every 22 dull essences you bring to me."
msgstr "你每带22个阴黯源质给我，我会付你75美元和1个代币作为报酬。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 5 token for each crystallized essence you bring to me."
msgstr "你每带给我1个璀璨源质，我会付你5个代币作为报酬。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 515$ for each crystallized essence you bring to me."
msgstr "你每带给我1个璀璨源质，我会付你515美元作为报酬。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 190$ for each crystallized essence you bring to me."
msgstr "你每带1个璀璨源质给我，我会付你190美元作为报酬。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 105$ and 5 token for each crystallized essence you bring to me."
msgstr "你每带给我1个璀璨源质，我会付你105美元和5个代币作为报酬。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 4 tokens for each wind fragment you bring to me."
msgstr "你带给我的每一块风碎片我都会给你4个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 315$ for each wind fragment you bring to me."
msgstr "你带给我的每一块风碎片我都会给你315美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 110$ for each wind fragment you bring to me."
msgstr "你带给我的每一片风，我就给你110美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 35$ and 4 tokens for each wind fragment you bring to me."
msgstr "我会给你35美元和4个代币为你带来的每一个风碎片给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 3 tokens for each amorphous amber you bring to me."
msgstr "你给我带来的每一个无定形琥珀，我就给你3个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 245$ for each amorphous amber you bring to me."
msgstr "我会给你245美元买一个你带给我的无定形琥珀。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 95$ for each amorphous amber you bring to me."
msgstr "你带给我的每一个无定形的琥珀我给你95美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 45$ and 3 tokens for each amorphous amber you bring to me."
msgstr "我会给你45美元和3个代币为您带来的每一个无定形琥珀给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 5 tokens for each crystallized tear you bring to me."
msgstr "你带给我的每一滴蓝色晶泪，我都会给你5个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 400$ for each crystallized tear you bring to me."
msgstr "你带给我的每一滴蓝色晶泪，我就给你400美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 110$ for each crystallized tear you bring to me."
msgstr "你带给我的每一滴蓝色晶泪我都会给你110美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 50$ and 5 tokens for each crystallized tear you bring to me."
msgstr "我会给你50美元和5个代币为你带来的每一个蓝色晶泪给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 6 tokens for each shadow gem you bring to me."
msgstr "你带给我的每颗暗影宝石，我都会给你6个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 455$ for each shadow gem you bring to me."
msgstr "你给我带来的每一块暗影宝石我就给你455美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 135$ for each shadow gem you bring to me."
msgstr "你带给我的每一块暗影宝石我都会给你135美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 70$ and 6 tokens for each shadow gem you bring to me."
msgstr "我会给你70美元和6个代币为你带来的每一个影子宝石给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 3 tokens for each twisted bone you bring to me."
msgstr "你带给我的每一根扭曲的骨头，我都会给你3个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 195$ for each twisted bone you bring to me."
msgstr "我会给你195美元买你带给我的每根扭曲的骨头。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 85$ for each twisted bone you bring to me."
msgstr "你带给我的每一根扭曲的骨头我给你85美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 25$ and 3 tokens for each twisted bone you bring to me."
msgstr "我会给你25美元和3个代币，你给我的每一个扭曲的骨头。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 3 tokens for each cracked knucklebone you bring to me."
msgstr "你带给我的每根指节骨裂开，我就给你3个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 170$ for each cracked knucklebone you bring to me."
msgstr "我会给你170美元买你带给我的每一块断裂的指节骨。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 70$ for each cracked knucklebone you bring to me."
msgstr "我给你70美元买你带给我的每一根断裂的指节骨。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 20$ and 3 tokens for each cracked knucklebone you bring to me."
msgstr "我会给你20美元和3个代币，你给我的每一个关节骨折。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 3 tokens for each wyrmskin fragment you bring to me."
msgstr "你给我带来的每一块wyrmskin碎片我会给你3个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 170$ for each wyrmskin fragment you bring to me."
msgstr "你带给我的每一块wyrmskin碎片我会给你170美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 70$ for each wyrmskin fragment you bring to me."
msgstr "你带给我的每一块wyrmskin碎片我给你70美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 20$ and 3 tokens for each wyrmskin fragment you bring to me."
msgstr "我会给你20美元和3个代币，每wyrmskin碎片你带来给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 2 tokens for each monstrous fang you bring to me."
msgstr "你给我带来的每一个大毒牙，我就给你两个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 120$ for each monstrous fang you bring to me."
msgstr "你给我带来的每一个大毒牙我就给你120美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 30$ for each monstrous fang you bring to me."
msgstr "你给我带来的每一个大毒牙我就给你30美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 25$ and 2 tokens for each monstrous fang you bring to me."
msgstr "我会给你25美元和2个代币为你带来的每一个可怕的牙给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 4 tokens for each iridescent plate you bring to me."
msgstr "你带给我的每一个彩虹色的盘子，我会给你4个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 365$ for each iridescent plate you bring to me."
msgstr "你带给我的每一个彩虹色的盘子我给你365美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 50$ for each iridescent plate you bring to me."
msgstr "你带给我的每一个彩虹色的盘子我给你50美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 35$ and 4 tokens for each iridescent plate you bring to me."
msgstr "我会给你35美元和4个代币为您带来的每一个彩虹板给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 15 tokens for each engraved stone you bring to me."
msgstr "你带给我的每一块刻石，我都会给你15个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 785$ for each engraved stone you bring to me."
msgstr "你带给我的每一块雕刻的石头我给你785美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 120$ for each engraved stone you bring to me."
msgstr "你带给我的每一块雕刻的石头我给你120美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 90$ and 15 tokens for each engraved stone you bring to me."
msgstr "我会给你90美元和15代币，每刻石头你带来给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 20 tokens for each petrified heart you bring to me."
msgstr "你带给我的每一颗石化的心，我都会给你20个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 885$ for each petrified heart you bring to me."
msgstr "你带给我的每一颗石化的心，我都会给你885美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 190$ for each petrified heart you bring to me."
msgstr "你带给我的每一颗石化的心，我都会给你190美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 115$ and 20 tokens for each petrified heart you bring to me."
msgstr "我会给你115美元和20个代币，每一个石化的心你带给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 25 tokens for each incorruptible sword you bring to me."
msgstr "你给我带来的每把不朽剑，我都要给你25个记号。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 960$ for each incorruptible sword you bring to me."
msgstr "你给我带来的每把不朽之剑，我就给你960块钱。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 220$ for each incorruptible sword you bring to me."
msgstr "你给我带来的每把不朽之剑，我要给你220元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 125$ and 25 tokens for each incorruptible sword you bring to me."
msgstr "你给我带来的每把不朽之剑，我要给你125美元和25个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 22 tokens for each hammer of the hunter you bring to me."
msgstr "你带给我的猎人的每把锤子我都会给你22个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 905$ for each hammer of the hunter you bring to me."
msgstr "你带给我的猎人的每把锤子我给你905美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 195$ for each hammer of the hunter you bring to me."
msgstr "你给我带来的猎人的每把锤子我给你195美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 110$ and 22 tokens for each hammer of the hunter you bring to me."
msgstr "你带给我的猎人的每把锤子我就给你110美元和22个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 10 tokens for each spear of pestilence you bring to me."
msgstr "你每拿一支瘟疫枪给我，我就给你十个记号。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 675$ for each spear of pestilence you bring to me."
msgstr "你给我带来的每一支瘟疫矛，我就给你675美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 155$ for each spear of pestilence you bring to me."
msgstr "你每给我一支瘟疫矛，我就给你155美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 70$ and 10 tokens for each spear of pestilence you bring to me."
msgstr "你每给我带来一支瘟疫矛，我就给你70块钱和10个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 15 tokens for each druidic staff you bring to me."
msgstr "你给我带来的每根德鲁伊杖我都会给你15个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 720$ for each druidic staff you bring to me."
msgstr "我会给你720美元每德鲁伊工作人员你带来给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 130$ for each druidic staff you bring to me."
msgstr "我会给你130美元每德鲁伊工作人员你带来给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 80$ and 15 tokens for each druidic staff you bring to me."
msgstr "我会给你80美元和15代币，每德鲁伊工作人员你带来给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 20 tokens for each cursed blade you bring to me."
msgstr "你每给我带来一把被诅咒的剑，我就给你20个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 815$ for each cursed blade you bring to me."
msgstr "你带给我的每一把诅咒之刃，我都会给你815美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 110$ for each cursed blade you bring to me."
msgstr "你带给我的每一把诅咒之刃，我都会给你110美元。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I will give you 75$ and 20 tokens for each cursed blade you bring to me."
msgstr "你带给我的每一把诅咒之刃，我都会给你75美元和20个代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_itemvalidation.json
msgid "I don't know if I can accept that thing..."
msgstr "我不知道我能不能接受…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "Let's see what you've got in stock."
msgstr "让我们看看你们有什么存货。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have 15 essences!"
msgstr "我有15种香精！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have 8 blood essences!"
msgstr "我现在已经有8个猩血源质了！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have 22 dull essences!"
msgstr "我现在已经有22个阴黯源质了！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one crystallized essence!"
msgstr "我这里正好有1个璀璨源质！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one wind fragment!"
msgstr "我有一块风碎片！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one amorphous amber!"
msgstr "我有一只琥珀！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one crystallized tear!"
msgstr "我有一滴蓝色晶泪！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one shadow gem!"
msgstr "我有一个影子宝石！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one twisted bone!"
msgstr "我有一根扭曲的骨头！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one cracked knucklebone!"
msgstr "我的一根指节骨裂了！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one wyrmskin fragment!"
msgstr "我有一块虎皮碎片！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one monstrous fang!"
msgstr "我有一个可怕的牙！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one iridescent plate!"
msgstr "我有一个彩虹色的盘子！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one engraved stone!"
msgstr "我有一块雕文石块！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one petrified heart!"
msgstr "我有一颗石化之心！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one incorruptible sword!"
msgstr "我有一把不朽之剑！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one hammer of the hunter!"
msgstr "我有一把猎人的锤子！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one spear of pestilence!"
msgstr "我有一支瘟疫矛！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one druidic staff!"
msgstr "我有一个德鲁伊教职员！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have one cursed blade!"
msgstr "我有一把被诅咒的刀！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_processitems.json
msgid "I have to gather more..."
msgstr "我要收集更多…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I guess you're waiting for more contents... Don't wait for something else."
msgstr "我猜你在等更多的内容…别再等了。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "This stock is at its finest!"
msgstr "这股票是最好的！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "For all of your pain, these items would help you out!"
msgstr "对于你所有的痛苦，这些东西会帮你解决的！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "A set of items for your endeavors!"
msgstr "一套物品奖赏你的努力！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "Well... The gunshop is offering you with limited guns in exchange of tokens."
msgstr "好…枪械店为你提供有限的枪支来交换代币。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "Lets see what could we exchange for your tokens..."
msgstr "让我们看看能用什么交换你的代币…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I've got some supplies for your stock..."
msgstr "我有一些你的存货…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "Well, my ware is too small. Maybe you could be needing something at these stuff."
msgstr "嗯，我的餐具太小了。也许你需要一些东西。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I don't know if I have something for you to exchange at this moment..."
msgstr "我不知道此刻我是否有东西要和你交换…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "(Inquire for tier 1 VS rewards)"
msgstr "（查询1级幸存奖励）"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "(Inquire for tier 2 VS rewards)"
msgstr "（查询2级幸存奖励）"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "(Inquire for tier 3 VS rewards)"
msgstr "（查询3级幸存奖励）"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "(Inquire for tier 4 VS rewards)"
msgstr "（查询4级幸存奖励）"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I change my mind..."
msgstr "我改变主意了…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "Just look at this list:\n10 blood powders for 1 token\nblood draw kit with blood for 1 token\n1 blood compact sheet for 2 tokens."
msgstr "看看这个清单：\n 10血粉换1个代币"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange a token for 10 blood powders"
msgstr "我要用一个代币换10个血粉"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange a token for blood draw kit with blood"
msgstr "我要用一个代币换一个带血的抽血箱"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 2 tokens for a blood compact sheet"
msgstr "我要用两个代币换一张血样"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "Just look at this list:\n\"Red Velvets - The Dark Fashion\" for 10 tokens\n\"Glorious Gunnery\" for 12 tokens\n\"The Vampiric Infusion\" for 15 tokens\nblood infusing forge for 30 tokens\nblood extractor for 20 tokens\nblood compressor for 30 tokens\nblood chemistry for 25 tokens."
msgstr "看看这个清单：\n“红色天鹅绒-黑暗时尚”的10个代币"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 10 tokens for \"Red Velvets - The Dark Fashion\""
msgstr "我要用10个代币换“红色天鹅绒-黑暗时尚”"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 12 tokens for \"Glorious Gunnery\""
msgstr "我要把12个代币换成“光荣的射击”"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 15 tokens for \"The Vampiric Infusion\""
msgstr "我要用15个代币换“吸血鬼输液”"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 30 tokens for the blood infusing forge"
msgstr "我要用30个代币换输血炉"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 20 tokens for blood extractor"
msgstr "我要用20个代币换采血器"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 30 tokens for blood compressor"
msgstr "我要用30个代币换血液压缩机"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 25 tokens for the blood chemistry"
msgstr "我用25个代币换血液化学"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "Just look at this list:\nfull bloodset armor for 40 tokens\nblood sipper for 20 tokens\nblood diver for 20 tokens\nhammerius for 25 tokens\nknuckle biters for 15 tokens"
msgstr "看看这张单子：\n全血护甲换40个代币"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 40 tokens for the full set of blood armor"
msgstr "我要用40个代币换全套血甲"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 20 tokens for the blood sipper"
msgstr "我要用20个代币换吸血鬼"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 20 tokens for the blood diver"
msgstr "我要换20个代币给潜水员"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 25 tokens for the hammerius"
msgstr "我要用25个代币换hammerius"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 15 tokens for the knuckle biters"
msgstr "我要用15个代币换那些咬指节的人"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "Just look at this list:\nfull infused bloodset for 65 tokens"
msgstr "看看这张单子：\n满注血迹换65个代币"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_tokenexchange.json
msgid "I'll exchange 65 tokens for the full set of infused blood armor"
msgstr "我要用65个代币换全套注入的血甲"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "Mostly that are odd and exquisite objects. Just bring me something and let me validate them."
msgstr "大多是些古怪精致的物品。给我带点东西，让我验证一下。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got an essence here..."
msgstr "我这里有源质…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a blood essence here..."
msgstr "我这里有猩血源质..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a dull essence here..."
msgstr "我这里有一个沉闷的本质..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a crystallized essence here..."
msgstr "我这里有璀璨源质…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a wind fragment here..."
msgstr "我这里有风的碎片..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got an amorphous amber here..."
msgstr "我这里有一个无定形的琥珀…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a crystallized tear here..."
msgstr "我这里有一滴蓝色晶泪..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a shadow gem here..."
msgstr "我这里有一块阴影宝石..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a twisted bone here..."
msgstr "我这里的骨头扭曲了…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a cracked knucklebone here..."
msgstr "我的指关节骨折了…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a wyrmskin fragment here..."
msgstr "我这里有一个wyrmskin碎片..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a monstrous fang here..."
msgstr "我这里有一个可怕的牙…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got an iridescent plate here..."
msgstr "我这里有一个彩虹色的盘子..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got an engraved stone here..."
msgstr "我这里有一块雕刻的石头..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a petrified heart here..."
msgstr "我有一颗僵硬的心…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got an incorruptible sword here..."
msgstr "我这里有一把不朽的剑..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got hammer of the hunter here..."
msgstr "我这里有猎人的锤子…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a spear of pestilence here..."
msgstr "我这里有一支瘟疫之矛..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a druidic staff here..."
msgstr "我这里有一支德鲁伊教职员…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a cursed blade here..."
msgstr "我这里有一把被诅咒的刀…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I've got a restored ritual blade here..."
msgstr "我这里有一把修复过的仪式剑..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I should collect more..."
msgstr "我应该收集更多..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\NPC_TALK_validateitems.json
msgid "I guess I've collected everything..."
msgstr "我想我已经收集了所有的东西…"

#. ~ Name suffix of a female NPC
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Arcane Seeker"
msgstr "奥术探寻者"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "We've met again, adventurer."
msgstr "我们又见面了，冒险家。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Now what could be your problem this time..."
msgstr "这次你的问题是什么..."

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Well, We've met again, adventurer."
msgstr "嗯，我们又见面了，冒险家。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Greetings, my fellow survivor."
msgstr "你好，我的幸存者伙伴。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "What brings you to my lair again?"
msgstr "什么风又把你吹来了？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Greetings, my fellow adventurer. What brings you to my safe haven?"
msgstr "你好，我的冒险伙伴。什么风把你吹来我的避风港？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Any tips for this hunt?"
msgstr "有什么给这次狩猎的建议吗？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "What kind of arcane items and artifacts do you accept?"
msgstr "你接受什么样的神秘物品和神器？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "I got something that would interest you."
msgstr "我有你感兴趣的东西。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "What can I trade with these tokens?"
msgstr "我可以用这些代币做什么交易？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "So, What do you think... are you 'in' for this quest? I do not assure your life in this journey you're about to come up just to collect rare stuff for me."
msgstr "那么，你觉得…你要参加这个任务吗？我不能保证你的生命在这旅程中你会上来只是为了收集稀有的东西给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "I seek arcane mysteries and anomalies in this damned world as well as collecting artifacts, utilizing their power for a greater use."
msgstr "我在这个该死的世界里寻找神秘和不寻常的事物，同时收集文物，利用它们的力量得到更大的利用。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Who am I you asked?\nI am the seeker of arcane mysteries and anomalies in this damned world as well as collecting artifacts, utilizing their power for a greater use."
msgstr "你问我是谁？\n我是这个该死的世界中神秘事物和异常现象的探索者，同时也在收集神器，利用它们的力量得到更大的利用。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "I also have grown fond to magic, so maybe we could collaborate with this."
msgstr "我也越来越喜欢魔术了，也许我们可以合作。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Arcane mysteries?"
msgstr "神秘事物？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "What kind of artifacts are you collecting?"
msgstr "你在收集什么神器？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Yes! I'm in!"
msgstr "好！我加入！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Wait, I need some time for this."
msgstr "等等，我需要一些时间。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Well, your job looks risky..."
msgstr "你的工作看起来很冒险…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Indeed. Arcane, the magic behind this world. With proper knowledge, you could discover more about it, but be wary of its cost.\nI will send you out of this place and look for these anomaly, just ask me if you are curious about a thing."
msgstr "的确。神秘，这个世界背后的魔力。有了适当的知识，你可以发现更多关于它的东西，但要警惕它的代价。\n我会送你离开这个地方，寻找这些异常，只要问我你对什么东西好奇。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Artifacts are the supreme objects scattered in this world. From cursed swords to precarious weapons, they are the artifacts.\nI will send you out of this place and look for these ancient objects, just ask me if you are curious about a thing."
msgstr "文物是散落在这个世界上的至高无上的物品。从被诅咒的剑到不稳定的武器，它们都是神器。\n我会送你离开这个地方去寻找这些古老的东西，只要回答我你是否对什么东西好奇。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Just stop repeating the question, will you?"
msgstr "别再重复这个问题了，好吗？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Okay. Sorry..."
msgstr "好吧，抱歉…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "What will be the cost of your partnership with me?"
msgstr "你和我合作的成本是多少？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Exchange all your requested items with something else as rewards."
msgstr "把你要的东西换成其他东西作为奖励。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Money as payment from your life-risking quests."
msgstr "金钱作为你冒着生命危险的任务的报酬。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "You don't need to pay me that much for this and I am glad to serve you."
msgstr "你不需要为此付我那么多钱，我很高兴为你服务。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "I agree, but in form of tokens. Work hard, collect more and earn our exclusive items to fulfill your endeavors."
msgstr "我同意，但以代币的形式。努力工作，收集更多，并赢得我们的独家项目，以满足您的努力。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Okay. I understood."
msgstr "好的，我明白了。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "I agree, but you should know that our wealth isn't that high, so expect my fundings to be low."
msgstr "我同意，但你应该知道我们的财富并没有那么高，所以我的资金应该很低。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "I see you're different from the others who are desperate in this greedy situations. I thank you for your kind answer. I will still give you some profit as payment for your job."
msgstr "我看你和其他在这种贪婪的情况下绝望的人不同。谢谢你的友好回答。我还是会给你一些利润作为你工作的报酬。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Its up to you if you'd exchange everything you have in stock. Just remember: they also have different applications other than selling them."
msgstr "你是否愿意把你所有的存货都换掉，这取决于你自己。请记住：除了销售它们，它们还有不同的应用程序。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "You can't get something if you don't put an effort to it."
msgstr "如果你不努力，你就得不到什么。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "If you want talk to me about something like artifacts, make sure to bring them all at once to ease my time."
msgstr "如果你想跟我谈一些像人工制品之类的东西，一定要一次把它们都带来，这样我的时间会更轻松。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "I bet those odd, shimmering vapors that draws out of a dead creature worths a thing for me if you collect them."
msgstr "我敢打赌，从一个死去的生物身上吸出的那些奇怪的、闪闪发光的蒸汽，如果你把它们收集起来，对我来说是值得的。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Killing any creatures might give you its arcane elements."
msgstr "杀死任何生物都可能给你带来神秘元素。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Those odd looking ruins from the past civilizations might have left something... Strange."
msgstr "那些来自过去文明的奇形怪状的废墟可能留下了一些东西。。。奇怪的"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Raiding a peculiar structure might be a suicidal idea if you don't prepare for it."
msgstr "如果你没有做好准备，突袭一个特殊的建筑可能是一个自杀的想法。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Structures in the forest surely hides something underneath it."
msgstr "森林中的结构肯定会在下面隐藏一些东西。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Swamps are not the only place you'll ever hate the most."
msgstr "沼泽不是你唯一最讨厌的地方。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Don't trust those highways. If you're looking for odd structures, you should walk past through the forest."
msgstr "不要相信那些高速公路。如果你在寻找奇怪的建筑，你应该穿过森林。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Every monsters you fight might leave you with something upon its death."
msgstr "你与之战斗的每一个怪物在死后都会给你留下一些东西。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Those anomalous creatures can provide you with something when you kill it."
msgstr "当你杀死这些不寻常的生物时，它们能为你提供一些东西。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Rare monsters drop rare items. If you see one of them, slay immediately!"
msgstr "稀有怪物掉落稀有物品。如果你看到他们中的一个，马上杀了他们！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "An artifact wields a high bounty, but aren't that easy to obtain..."
msgstr "一件神器拥有很高的赏金，但不是那么容易获得。。。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Artifacts are powerful, but costs more than your life..."
msgstr "人工制品很强大，但花费比你的生命还多。。。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "A guardian protects an artifact. Its on you if you're up for the loot."
msgstr "守护者保护神器。如果你要抢，那就由你负责。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "If you're on to fast profits, I suggest retrieving artifacts and run away from any risks you encounter."
msgstr "如果你想要快速获利，我建议你找回物品，避开你遇到的任何风险。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Books are common, and I've read almost everything."
msgstr "书很常见，我几乎什么都读过。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Don't try to sell me with some stupid books you've collected."
msgstr "别想把你收集的愚蠢的书卖给我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "I can't accept some artifacts, because I can't."
msgstr "我不能接受一些人工制品，因为我不能。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\vamp_stuff_arcana\NPCs\npc.json
msgid "Okay... Thanks."
msgstr "好的…多谢。"

